跳闡個感覺真係好爽

今日第一次跳一氣呵成 感覺正到 但見到唔少後生既都仲乖乖拍卡你地要記住黨鐵做過既野

太矮跳唔過
利申：140

推 大家聽日開始一齊跳闡

你可以試下捐過去一樣咁正

跳多啲先會高

跳完個心扑扑跳 好正

哩樣真 我跳到上哂癮 慳車錢又刺激

今日仲見到有位校服巴打單手跳欄 好型

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

你無辦法肯定連仔會唔會比咗用戶名比

比咪比 跳闡犯法？